林鄭有精神病，應該辭職，有冇巴絲打係專家？

呢張相證明咗林鄭就係天生冇良知嗰4%心理變態(psychopath)或反社會人格(sociopath)，先天缺乏同理心(empathy)，即係患有反社會人格障礙(Antisocial personality disorder)。
20項心理變態指標中，林太最少中10項：
1）Inflated sense of self-worth
2）Lying pathologically
3）Conning others; being manipulative
4）Lack of remorse or guilt
5）Shallow emotions
6）Callousness; lack of empathy
7）Poor control over behavior
8）Lack of realistic, long-term goals
9）Being irresponsible
10）Blaming others and refusing to accept responsibility
另外心理變態同反社會人格有部分指標重疊，而林鄭中嘅反社會人格指標包括：
1）Incapacity for Love
2）Does not perceive that anything is wrong with them
3）Authoritarian
4）Only rarely in difficulty with the law, but seeks out situations where their tyrannical behavior will be tolerated, condoned, or admired
5）Goal of enslavement of their victim(s)
6）Exercises despotic control over every aspect of the victim's life
7）Has an emotional need to justify their crimes and therefore needs their victim's affirmation (respect, gratitude and love)
8）Ultimate goal is the creation of a willing victim
9）Incapable of real human attachment to another
10）Unable to feel remorse or guilt
Extreme narcissism and grandiose
11）May state readily that their goal is to rule the world
呢啲人雖然有精神病，但佢哋表面上同正常人睇起嚟冇分別，甚至因為冇同理心，做嘢不擇手段而容易上位變成功人士，成為CEO。[url]網址[/url]